an狗進場，即係班廢中廢青藍絲又會入黎

唉.....